.TH "V:/STM/Libs/STM32FlashWriter/FlashWriter.hpp" 3 "Пн 3 Апр 2017" "STMFlashWriter" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
V:/STM/Libs/STM32FlashWriter/FlashWriter.hpp \- Заголовочный файл для модуля библиотеки STMFlashWriter\&.  

.SH SYNOPSIS
.br
.PP
\fC#include 'stm32f1xx_hal\&.h'\fP
.br
\fC#include 'stdint\&.h'\fP
.br

.SS "Классы"

.in +1c
.ti -1c
.RI "class \fBFlashPage\fP"
.br
.RI "Класс по работе с Flash памятью\&. Принадлежит модулю FlashWriter\&. Поддерживает семейство STM32F103\&. "
.in -1c
.SS "Макросы"

.in +1c
.ti -1c
.RI "#define \fBFLASH_WRITER_START_ADDRESS_FIRST_PAGE\fP   0x0800000"
.br
.RI "Адрес первой страницы Flash памяти "
.ti -1c
.RI "#define \fBFLASH_WRITER_ONE_PAGE_SIZE\fP   0x0800"
.br
.RI "Размер одной страницы Flash памяти "
.in -1c
.SH "Подробное описание"
.PP 
Заголовочный файл для модуля библиотеки STMFlashWriter\&. 


.SH "Автор"
.PP 
Автоматически создано Doxygen для STMFlashWriter из исходного текста\&.
